學聯緊急呼籲：不要前往旺角

關你鬼事咩，顧掂自己先啦

有事就割冇事就攞光環